<?xml version="1.0"?>
<!DOCTYPE modification SYSTEM "http://www.simplemachines.org/xml/modification">
<modification xmlns="http://www.simplemachines.org/xml/modification" xmlns:smf="http://www.simplemachines.org/">
	<id>Bugo:CustomFormModRUS</id>
	<version>0.3</version>
	
	<file name="$languagedir/Modifications.russian.php" error="skip">
		<operation>
			<search position="end" />
			<add><![CDATA[
//	**Start Custom Form Mod Text**
//	Header and General text for the Custom Form Mod settings area.
$txt['CustomForm_generalsettings_heading'] = 'Настройки мода Custom Form';
$txt['CustomForm_tabheader'] = 'Настраиваемые формы';
$txt['CustomForm_forms'] = 'Формы';
$txt['CustomForm_form'] = 'Форма';
$txt['CustomForm_field'] = 'Поле';
$txt['CustomForm_view_title'] = 'Заголовок страницы с формами';
$txt['CustomForm_view_text'] = 'Пояснение (описание) к странице';
$txt['CustomForm_view_button'] = 'Название кнопки в меню';
$txt['CustomForm_view_perms'] = 'Доступ к странице';

//	Stuff for the forms action
$txt['CustomForm_submit'] = 'Отправить';
$txt['CustomForm_required'] = 'Обязательные поля';

//	Junk for the list areas.
$txt['CustomForm_listheading_fields'] = 'Поля формы';
$txt['CustomForm_add_form'] = 'Добавить новую форму';
$txt['CustomForm_add_field'] = 'Добавить новое поле';
$txt['CustomForm_edit'] = 'Изменить';
$txt['CustomForm_delete_warning'] = 'Уверены?';
$txt['CustomForm_list_noelements'] = 'Этот список сейчас пуст.';
$txt['CustomForm_thankyou'] = 'Указанные Вами сведения отправлены.<br /><br />Спасибо за заполнение формы :)'; 
$txt['CustomForm_moveup'] = 'Переместить вверх';
$txt['CustomForm_movedown'] = 'Переместить вниз';

//	Text for the settings pages.
$txt['CustomForm_text'] = 'Текст';
$txt['CustomForm_type'] = 'Тип';
$txt['CustomForm_type_vars'] = 'Дополнительные параметры';
$txt['CustomForm_output'] = 'Содержимое формы';
$txt['CustomForm_board_id'] = 'Раздел';
$txt['CustomForm_template_function'] = 'Шаблон для формы';
$txt['CustomForm_exit'] = 'Перенаправление';

//  Redirection Text
$txt['CustomForm_forum'] = 'Форум';
$txt['CustomForm_topic'] = 'Тема';
$txt['CustomForm_board'] = 'Раздел (по умолчанию)';
$txt['CustomForm_thanks'] = 'Спасибо';

//	Options for the selectboxe on the field edit page.
$txt['CustomForm_checkbox'] = 'Флажок';
$txt['CustomForm_selectionbox'] = 'Список';
$txt['CustomForm_textbox'] = 'Текстовое поле (строка)';
$txt['CustomForm_large_textbox'] = 'Большое текстовое поле';
$txt['CustomForm_int'] = 'Текстовое поле (для целых чисел)';
$txt['CustomForm_float'] = 'Текстовое поле (для дробных чисел)';
$txt['CustomForm_radiobox'] = 'Переключатель';
$txt['CustomForm_infoboxa'] = 'Информационное поле';
//	**End Custom Form Mod Text**
]]></add>
		</operation>
	</file>
	
	<file name="$languagedir/Help.russian.php" error="skip">
		<operation>
			<search position="end" />
			<add><![CDATA[
//	**Start Custom Form Mod Help Text**
//	Help text for the general settings page.
$helptxt['CustomForm_view_perms'] = 'Этот параметр позволяет ограничить просмотр списка форм выбранными группами пользователей (список форм доступен по адресу &quot;index.php?action=form&quot;). Заметьте: даже если пользователи могут видеть этот список, они не смогут просматривать или использовать любую из форм, не имея соответствующих прав на это.';
$helptxt['CustomForm_view_title'] = 'Этот параметр позволяет установить заголовок для страницы со списком форм. По умолчанию эта страница имеет заголовок "Custom Forms".';
$helptxt['CustomForm_view_text'] = 'Этот параметр позволяет ввести текст пояснения для страницы со списком форм. По умолчанию ничего не показывается.';
//	Help text for the edit form page.
$helptxt['CustomForm_form_title'] = 'Заголовок текущей формы, показываемый пользователям при заполнении и при просмотре списка всех доступных форм.';
$helptxt['CustomForm_board_id'] = 'Раскрывающийся список для выбора раздела, в котором будет публиковаться заполненная форма.';
$helptxt['CustomForm_icon'] = 'Раскрывающийся список для изменения стандартной иконки сообщения, отображаемой рядом с названием формы.';
$helptxt['CustomForm_permissions'] = 'Определение разрешений для данной формы, позволяющих просматривать или заполнять её. Пользователь должен входить в одну из отмеченных здесь групп, чтобы иметь возможность отправлять заполненные формы.';
$helptxt['CustomForm_subject'] = 'Это тема/заголовок сообщения, создаваемого формой. Шаблон (для вставки заголовка в текст сообщения) задается в содержании формы.<br /><br />Например:<br /><em>Название формы</em> — {field_name}';
$helptxt['CustomForm_output'] = 'Это шаблон, в котором вводимые пользователями данные будут отображаться в сообщении после отправки заполненной формы.<br/><br/>Для вставки в текст сообщения нужных полей из формы необходимо использовать такой формат: {название_поля}.<br /><br />Например, если поле называется "name", в шаблоне можно написать: <em>Name</em> — {name}';
$helptxt['CustomForm_submit_exit'] = 'Этот параметр позволяет выбрать, куда будет перенаправлен пользователь после успешной отправки формы.<br /><br />Если оставить поле пустым, пользователь будет попадать на страницу раздела, в котором уже будет размещена заполненная форма.<br /><br /><b>board</b>: действие по умолчанию.<br /><b>forum</b>: перенаправление на главную страницу форума.<br /><b>form</b>: перенаправление на страницу со списком доступных форм<br /><br />Значения "forum" и "form" полезны, если раздел для отправки заполненных форм не доступен для просмотра.<br /><br />В качестве альтернативы можно также ввести URL-адрес (типа http://www.simplemachines.org) для перенаправлений.';
$helptxt['CustomForm_template_function'] = 'Внимание! Используйте эту функцию только если хотите задать свой шаблон для вывода заполненной формы.<br /><br /> Для установки специфических шаблонов используйте файл &quot;/themes/{current_theme}/CustomForm.template.php&quot;. Созданные и заданные Вами шаблоны будут отображаться на странице &quot;отправки форм&quot;. Пожалуйста, запомните: имя функции для определения индивидуального шаблона должно иметь вид &quot;form_template_{значение этого параметра}&quot;. Во всех остальных случаях будет использоваться функция по умолчанию: &quot;form_template_submit_form()&quot;.<br /><br /> Введите &quot;example_form&quot; в данное поле и Вы увидите несколько областей с текстом &quot;Example of something...&quot;, демонстрирующих варианты изменения вывода формы.<br /><br />Для создания нового шаблона откройте файл &quot;CustomForm.template.php&quot;, найдите строчку &quot;Example: How to edit the custom forms template&quot; и следуйте дальнейшим инструкциям.<br /><br />Хорошее знание основ HTML, XML и PHP Вам очень пригодится.';
//	Help text for the edit field page.
$helptxt['CustomForm_field_title'] = 'Это заголовок поля, который можно будет использовать для вставки в шаблон формы.<br /><br />Примечание: старайтесь применять короткие названия, в нижнем регистре и НЕ используйте специальные символы вида # & * @ [ и т.д.<br /><br />Например: name, username, user_name.';
$helptxt['CustomForm_text'] = 'Этот параметр позволяет задавать текст, который пользователь увидит при заполнении формы.<br /><br />Вы можете использовать стандартные теги HTML в этом поле.';
$helptxt['CustomForm_type'] = 'В этом списке можно выбрать тип отображаемого поля. Таким образом можно ограничить ввод пользователем ненужных значений для отправки.<br /><br /><b>Текстовое поле (строка)</b> небольшой блок для ввода какого-нибудь текста...<br /><br /><b>Большое текстовое поле</b> большой текстовый блок.<br /><br /><b>Текстовое поле (для целых чисел)</b> позволяет обрабатывать только целые числа. Пользователь не сможет ввести текст или дробные числа в это поле. Например, если пользователь наберет 12.345, в опубликованном сообщении появятся только первые 2 цифры — 12.<br /><br /></b><b>Текстовое поле (для дробных чисел)</b> позволяет обрабатывать <a href="http://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%A7%D0%B8%D1%81%D0%BB%D0%B0_%D1%81_%D0%BF%D0%BB%D0%B0%D0%B2%D0%B0%D1%8E%D1%89%D0%B5%D0%B9_%D0%B7%D0%B0%D0%BF%D1%8F%D1%82%D0%BE%D0%B9">значения с плавающей запятой</a>. В большинстве случаев это можно использовать для ввода пользователями десятичных чисел.<br /><br /><b>Флажок</b> отобразит поле, в котором пользователь должен будет поставить (или нет) галочку.<br /><br /><b>Список</b> предоставляет выбор из нескольких элементов. Ввод этих элементов осуществляется через запятую в поле <b>Дополнительные параметры</b>. По умолчанию будет отмечен первый элемент списка — пока пользователь не выберет что-нибудь другое.<br /><br /><b>Переключатель</b> напоминает "Список" и также предоставляет выбор из нескольких элементов. Ввод элементов также осуществляется через запятую в поле <b>Дополнительные параметры</b>. По умолчанию ни один из элементов не выбран.<br /><br /><b>Информационное поле</b> позволяет отобразить заданный текст без возможности что-либо ввести.';
$helptxt['CustomForm_type_vars'] = 'Это поле позволяет задать необходимые дополнительные параметры для изменения свойств поля формы, зависящих от его типа.<br /><br /><b>Параметры текстового поля</b><br /><br /><b>parse_bbc</b> чтобы пользователи смогли использовать <a href="./index.php?action=help;page=post#bbcref" target="_blank">BBC-код</a>, в противном случае BBC не будет отображаться.<br /><br /><b>size=(int)</b> установка ограничений на кол-во вводимых пользователями символов.<br /><br />Образец: если введете "size=8", то пользователи не смогут ввести больше 8 символов в данное поле. То есть ввести пользователи смогут сколько угодно символов, но в сообщении на форуме показаны будут только первые 8.<br /><br /><b>default=(str)</b> это позволяет установить текст по умолчанию, который будет показываться в сообщениях, если пользователи не смогли заполнить какое-нибудь поле.<br /><br />Например: введя &quot;default=Пользователь не указал никаких данных в этом поле.&quot; в поле "Дополнительные параметры", пользователи увидят сообщение, установленное после "default=" (если не заполнят поле).<br /><br /><b>required</b> установка этой опции делает заполнение поля обязательным.<br /><br />Обязательные для заполнения поля помечаются звёздочкой (*).<br /><br /><b>Список</b> или <b>Переключатель</b><br /><br />могут иметь только один параметр. Он позволяет задать несколько значений данных списков (разделив их запятой). .<br /><br />Например: Элемент 1, Элемент 2, Элемент 3 и т.д.<br /><br /><b>Флажок</b><br /><br />по умолчанию, если оставить поле "Дополнительные параметры" пустым, будет установлено значение <b>Yes</b> ("Да").<br /><br />Если же ввести 2 строки, разделенных запятыми, то первая строка будет показана при установке флажка, а вторая строка — при снятии флажка.<br /><br />Например: "Галочка поставлена,Галочки нет" (кавычки не надо указывать).<br /><br />Вы также можете использовать параметр &quot;required&quot;, чтобы заставить пользователей устанавливать флажок, прежде чем они смогут отправить форму.';
//	**End Custom Form Mod Help Text**
]]></add>
		</operation>
	</file>
	
</modification>